可唔以幫我del個ac所有post嗎？

唔該

樓主五毛來

祝你全家肺炎死連埋親戚啲細路仔細路女